飲凍飲無飲筒唔係問題

唔該你先同我走冰